{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041133",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59322&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도힐링펜션"
    },
    "text": "5:00から入室可能で、最大人数を超える場合は入室できません。 また、保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 また、予約及び料金はペンションの事情により変更になる場合があります。 期間中、一部の客室の料金も変動する場合がありますので、ご確認が必要です。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 宿は長慶里海水浴場の前に位置し、周辺には長慶里海水浴場、十里浦海水浴場、測島などの観光地があります。 ペンションはフットサル場と屋外プールを運営していますが、フットサル場は現場の状況によって利用できない場合があり、屋外プールは夏季に運営されます。 服装はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンで着ることをおすすめします。 水泳時間は入室から9時までです。 バーベキュー施設は炭とグリルが一緒に提供され、2名基準で追加料金があります。 しかし、ペットは出入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 以上の情報は提供され、その他の情報は含まれていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "5:00から入室可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約や料金について変更がある場合がありますか？",
            "answer": "予約及び料金はペンションの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の料金が変動する場合があるのでしょうか？",
            "answer": "期間中、一部の客室の料金も変動する場合がありますので、ご確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には長慶里海水浴場、十里浦海水浴場、測島などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションはフットサル場と屋外プールを運営していますが、フットサル場は現場の状況によって利用できない場合があり、屋外プールは夏季に運営されます。"
        },
        {
            "question": "どのような服装がおすすめですか？",
            "answer": "水泳時間は入室から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルが一緒に提供され、2名基準で追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "提供される施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用者の責任で施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "その他の情報は提供されていますか？",
            "answer": "以上の情報は提供され、その他の情報は含まれていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 552
    }
}